［有圖］屙左綠色既屎

點解會咁既色，有冇人解答
係咪中左毒

綠茶雪糕

哇屌

細個試過屙三色屎 紅黃綠

屌 真係有圖架

抹茶雪糕

認真求解答 冇改圖改色
係咪身體有咩事

食錯嘢姐
前排我屙黑色

睇見都想食

好似話大腸癌會屙黑屎

但係我應該唔係嘅

咁綠色係咩癌

嚇親屙青屎

google青屎即刻有答案

Google左啦

黑色 : 腸內老舊廢物的腐敗所引起，或者是消化器官有出血情況。

紅色 : 大腸或肛門可能有出血情形。

咖啡色 : 攝取過多肉類等蛋白質食物。

黃色/黃褐色 : 如果形狀跟量都正常，表示腸內的好菌很多，是理想的腸內環境。

綠色 : 可能受 [ 藥物 ] 或 [ 食品 ] 影響，只要 [ 量 ] 跟 [ 形狀 ] 還正常，就不必擔心。

灰白色 : 可能是因肝臟、胰臟、膽囊等毛病而引起的消化不良。喝胃部檢查時使用的顯影劑也會出現這種顏色。

形狀算係爛屎
可能係食錯嘢肚屙姐

btw點解我會同你喺度研究屎

唔知點解覺得應該幾撚臭

唔怕啦 都係一種學問黎

一定係靚女痾

he he

我試過屙藍色屎

前幾日食左永年豬紅都屙黑屎

係 好撚臭

我男黎

好撚想嘔

希望唔影響你下次食抹茶雪糕

史力加

有圖無正評

檸檬+牛奶=綠色屎
唔信可以試下

其實食過牛雜
都會痾黑屎

兔仔上連登

兔仔屙綠屎

孔雀石綠

樓豬屌你老母

Rip

痾撚死 到時無力睇添

樓主之前食過啲咩野食同埋藥？
同埋之前有冇食好多肥膩野？

以前睇皆大歡喜 半日仙講過 屙青屎 即曾嚇破膽 可大可小也
巴打你近排撞過咩黎

我有次都痾過 但係嗰陣無問題 姐喺無發燒呀 感冒嗰d 之後都唔咗件事嚕

食OREO包柯黑屎

柯綠屎好似係食左啲野唔乾淨
我之前食過唔乾淨既海鮮都試過綠屎

第一眼睇以為玩野影綠茶雪糕

嘩屌 你食咩黎？
我都屙左一日綠屎

睇完張圖之後，應該一食綠色野就會諗起樓主張圖

講明有圖

燒過下野食

可能真係綠茶雪糕呢

望住棵樹會唔會

膽汁黎
我之前都試過
入醫院個醫生話比我知

笑鳩左

咁撚多？ 多到成舊都係

我''炆''屎個陣 成pat綠色就笑不出

是否絲打，可否入伍?

嘩，你個名

綠/青屎多數係因為鐵質過剩
之前鐵質不足醫生開鐵丸比我食佢話有呢個情況係正常
至於上面屙黑屎果位巴打就小心啲
胃出血大腸癌先兆
有其他病徵就睇醫生checkcheck
利伸～胃部長期病患者至今仍被幽門螺旋菌折磨中

我都試過 不過深色啲

我個個明顯靚仔好多 起碼似雪糕先

屌 真係有圖

其實見到墨綠色腸胃應該都已經有啲事如有以上情況盡早求醫

我懷疑麥當勞啲包係用你啲屎黎整
一模一樣

食鐵丸係屙黑色屎
利申 食緊鐵丸

驗下眼好巴打
好明顯兩隻色

我鮮綠色是咪應該冇事

黑色係便秘，你幾多日無屎柯